O que eu fiz? Coletei todas as postagens de Michel Temer (@micheltmer) no Twitter desde 2014. Na Etapa 02, processei todos os comentários presentes em seus respectivos posts. Tenho identificado que robôs são avessos à conversação (comentário não se programa). Por isso fiquei com uma rede bastante pura, feita de 11.105 publicações: 3500 tweets originais de Temer. E 7.405 comentários da audiência. Etapa 03: separei todas as menções feitas pelo Temer e ao Temer. E então montei a rede de menções (grafo anexo a esse post)

###### segundo dia da vitória de pirro